分左手後一直有keep住同ex既傾計紀錄

分左手唔捨得del
成日會睇返以前傾計既紀錄，有sweet,有嘈交
尋日終於唔小心手快快Del左，而家個人好空虛，諗返起一開始傾果啲對話眼濕濕

我del曬了
眼不見為淨
但有時都會後悔del左

刪了也沒有回頭的方法了
我也有留 但也明白那是無法回到的日子
留下那些曾經相愛的痕跡就好

不過 人人不一樣
也有人是不留下任何痕跡的
讓自己好過就好